係連登影菲林影得靚得三個人

林夕， 深山同辛奇， 排名分先後次序。不過可惜文青只係鏡意偏色錯fo同錯expo嘅lomo

不蛇自己呢

差過佢地三個，但好過blocked蛇

冇蛇果？

不蛇,今次睇唔清你係真心定玩膠.
一般比你加持過o既人都會成為眾矢之的

講真，我覺得佢地影得靚係靚，啲人如果為反而反就冇計。

躺著也中槍

你隻手係咁有紋身？想証實下果日睇到條友係咪你黎。

邊日先，左手有紋身only

我唔起你底 你唔爆我出黎okay?

我識你架咩

咁抬舉呀
我好少po相

邊度都有你份

邊度都有些份

想睇你d相

我覺得連登攝影榮譽大師係不蛇
如果不蛇出相, 我諗你地打哂飛機
求不蛇出相

請打

不蛇,
好似含蛇咁整個水印落去
咁就完美啦

好似下面呢兩幅咁:
水印要大d.唔好學含蛇咁鬼鬼鼠鼠

屌 我呢幅咁一般 有邊個會咁得閒偷黎用啦，含sir果幅佢要好似啲狗咁 去到邊都屙舊屎 仲要証明舊屎係自己屙先開心。

講啦 我拖嗰個grip出去剩係出過兩次

醫學題:
咁含蛇係唔係腸胃唔好..
定係亂食野,乜鳩都擺落口.
搞到去到邊都係屙爛屎?